國安基地設喺銅鑼灣維景酒店，班國安係咪隨時捉d OL去強姦？

又唔洗出示證件

只要懷疑你違反國安法，就可以夾你上車

銅鑼灣維景酒店 就好似當年摩星嶺咁

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

500個觀察員日日睇女
跟手直上酒店？

以後無維園遊行la.
DLLM

捉西裝友雞姦

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

一到5:30-6:30銅鑼灣放工時段 好多人
趁d OL放工果陣 告佢地非法集結同違反國安法
然後直接捉上酒店

你拎國安同MI6比？

捉埋警嫂水炮車上樓

嘩屌，賤雞做埋国妓

咁我相信如果真係咁做,
國安一定有佢原因嘅

黑衣人？

緊係有原因，咸濕咪原因

強姦完 仲可以告鳩你

屌，佢地有無帶武肺過嚟？
今日咁多單關唔關事？

咁想玩OL邊度做基地都玩得架啦傻鳩
幾廿歲人咁撚多性幻想

N號房

摩星嶺邊單

N個房都係N號房